左膠標準處理方法

首先唔好理佢係唔係同路人
第一就係要搵一個人拉走佢
第二之後就研究下佢係邊個（敵方臥底？真心左膠？）

就ok，輕鬆

毋需討論太多又話咩要割左膠
做到以上已經搞掂

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

左膠係對抗爭不利既因素
唔割蓆不過都照打埋

打柒左膠啦

唔好群眾打群眾
畫面完全無利
只會顯示示威者內控

召喚7.1 立法會門前勇武撲倒白頭佬gif

係不利因數，所以要拉走，在研究身分
千期唔好鏡頭前打類似自己人既人

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

阻人嗰啲藍絲扮架，支持送中，支持警察架

今時今日都左膠到
咁撚大愛 你唔好出去做比人打嗰個

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

唔好打左膠，會 out focus 左，更亂，攬住佢，拖開佢離開現場，有乜野留比其他手足攪，同埋記得要落雨

連登講左好耐私鳥啦, 不過去到地區街坊層面, 一定係所謂既左膠人數>>勇武................................

係
阻止佢行動，但唔係打佢

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

係，拉左膠離開現場

拉走佢

完全正確

推

[而家決定]左膠割定唔割

9.8 不闖入、不塗鴉、不鐳射

聽日係捉鬼好機會呀

總之一有人想做和事佬即刻拉開佢，ok?